（笑）黎鷹抽達哥Ming仔水

唔係真兄弟
真兄弟會明
引戰狗黎

黎鷹引戰狗

黎鷹

兩條友都做得咁柒

达哥：引戰狗

達ming 一派

达ming一派

Eagle

靠達哥上位既2打6？

Hi eaglelai

達Ming 一派

引戰狗

推

黎鷹
佢同迪基亞都好似上開連登

黎鷹假兄弟

連登會員「吉魯」是著名的引戰狗。

黎鷹仲follow 緊 達